{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033823",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 찬이네초가집펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 基準人数に対する料金が適用され、超過すると追加料金が発生します。 追加人数を含む宿泊が可能であり、これに対する追加料金は当日現地にて決済しております。 ペットは特定の店舗以外は入室できません。 付帯施設がある場合、追加利用料がかかることがあります。 イベントや付帯施設は、状況に応じて変動する場合があります。 予約管理は若干の時間差で誤差が生じる場合があり、二重予約が発生した場合は先に予約された予約が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 宿泊の際にはIPTV/Wi-Fiとキッチン施設を利用でき、喫煙は禁止されています。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "基準人数に対する料金が適用され、超過すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数を含む宿泊は可能ですか？追加料金はいつ支払えば良いですか？",
            "answer": "追加人数を含む宿泊が可能であり、追加料金は当日現地にて決済していただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは特定の店舗以外は入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料がかかることがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、状況に応じて変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理についてどのような注意点がありますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差で誤差が生じる場合があり、二重予約が発生した場合は先に予約された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊する際に保護者同伴が必要ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊の際に利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "宿泊の際にはIPTV/Wi-Fiとキッチン施設を利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で喫煙することはできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 390
    }
}